請左幾日假公司d whatsapp group踢曬我出去

因爲屋企人有事入左醫院 & 撞正身體唔舒服請左幾日假。個經理覆都唔覆就踢曬我出whatsapp group
岩岩過試用期做緊第四個月但係一份合約都無簽過。即係代表咩？公司即炒我？咁我9月份做個半個月咪蝕左比公司？
問題係我一路同個經理請假佢一句都無應我，照道理無理由當我曠工炒我。有無師兄師姐可以話我知發生咩事

佢即炒你佢都賠錢比你架喎。不過你無簽約，最緊要搵到啲野證明你係員工

公司有出過糧單比我，都可以證明

你唔覺得自己有問題?

係

樓主你真心定假膠呀
你第一日出黎撈咩。做長工成日咁樣拎假，老細做咩唔請個健康啲既員工呀

你返緊庇護工場？

你00後?

炒唔係問題，都交代下係咪唔洗我再返工先啦。一句野都唔講點撚知公司想做咩。

1/10

睇完張圖覺得好撚搞笑

老細：你好好休養 以後都唔洗返

依家個問題好似係問究竟公司仲洗唔洗我返工

睇到張圖我都想炒你，00後？

新聞佬作故事定真心on9
又幾好笑

你請假用whatsapp請好撚有交代?

你真係唔覺得自已咁樣同一句野講幾日冇問題?
屌如果要請咁多日即好大件事，請一日解決唔到啦
咁你day1就打俾經理備定案先啦
係call佢唔撚係whtsapp呀
咁大個人小小責任心都冇

屌佢啦
已讀不回

晴報又黎作故仔

身體不適 請假一天
身體不適 請假一天
身體不適 請假一天
身體不適 請假一天
身體不適 請假一天
身體不適 請假一天
身體不適 請假一天

你話人哋無交代，你自己都無交帶，使鬼理你

晴報作故仔作上報注意
有咩可能有人咁撚樣頻繁請假法?
公務員都冇咁撚過份啦屌你老母

上面班人都離撚晒題 樓主明明講緊唔知間公司想佢點，成班人衝出黎話樓主抵炒 樓主都講到明唔介意比人炒

利申樓主同間公司一撚樣咁on9

whatsapp 請假
請咩假又唔講
醫生紙呢？
有冇聯絡人事部？

公司八點半先有人聼電話。我要係八點半前同經理請假唔係whatsapp唔通留言？

第一個post 鬼鬼地 睇下係咪會上報紙先

係要請咁多日就直接請要由幾多號請到幾多號啦傻鳩

日日請貪好玩?

你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦
你以後唔洗返工啦

好撚快上晴報

差唔多日日請 但又唔講定先
點預人手？其他人又頂埋你個份

東主有喜
休息一天

咁你8點半後打電話返去，個經理點應你？

樓主是否剛出黎做野嘅女生

點解唔可以當你曠工 ？ 你醫生紙都唔交張 wtsapp影比人都得啦
家有要事唔代表一定要即日批你事假啦

經理：早晨，現在已經九點半但未見你出現會當你曠工。你既返工時間係上午八點半到六點半。如需要請任何假期，需要早過你返工時間通知，話聲你知，謝謝。

你份工返幾點？日日唔同時間請假，如果有心返份工，點都解釋下要請咁多日，日日話唔返，有急事至少交待下要放幾多日，日日都話唔返就咁話有急事，唔踢走你，留你響道影響員工士氣呀？

八點半呀屌你老母

呢份係你第幾份工
當你d家有要事係事假佢批埋比你
咁你d身體不適有冇醫生紙

黎m都要醫生紙？唔撚係卦

你請假都唔係問題，都交代下係咩原因係咁請假先啦。 一句家有要事每日分開請又唔講發生咩事點撚知你條撚頭真係有事定玩野咩，

你有經理WhatsApp 冇經理電話？
請假係打比公司 唔係打比經理？
你當自己係客人？booking呀？
用你個閪腦諗下啦
凈係講家有要事 閪知你有咩事真定假咩
抵撚你死

其實你冇醫生紙請病假係真係可以當你曠工。比你係人情，唔比你係道理。而你咁樣曠工又真係可以即時解僱你。你自己親身走上去同返你經理講果半個月點計啦，睇個勢就係炒硬你架喇。

如果你唔清楚勞工法例，唔知自己應得咩保障，就去勞工署問啦。

你有冇醫生紙先

嚟m就唔使做？唔撚係掛

假膠

你係咪女人呀 有無黎過m呀

幾歲..請假仲咁撚ON9
比我炒Q你啦

我公司8成都係女 絕大部份黎m都會返工
黎m唔係大哂 不過我知佢地黎m就會比啲輕鬆既野佢地做同早收工

你咁請假法個老細仲會要你返工？

你意思係我唔需要再返工？

做乜唔打電話問 ?

應該要 點解唔返？

做女人真係好

診所後日先開

痴撚線
全香港勞動人口得你一個女人咩
得你一個會黎m呀

淨係睇你呢個post既對答已經知你係一個冇乜責任人，自我中心既仆街啦

家有要事 請假2年半

無更表

返唔返你都係請假嫁啦
有分別咩

我係話你淨係識 whatsapp , 你做乜唔打電話呀

Yes

係囉，都唔駛再睇前文後理
短短幾個回覆都知樓主性格閪到仆街

唔改善下既話，下份工都唔會有咩好結果

公開埋個電話我就答你

點解無更表 ？

姐係叫我七點幾打比經理嘈醒佢話佢知我今日請假？

每日係whatsapp到出

唔該你睇曬前文後理先鬧人啦

不如你老老實實講俾大家聽，點解日日都要請假？點解要分開逐日請假？請假有無講理由？

第一個post咪講左

喂阿哥, 你whatsapp 請左假,

人地無 confirm / approve 你,

你都要打個電話問下人地收唔收到個 message 下話 ?

哦 宜家知啦

咁你day1 whatsapp完
晏少少可以補多個電話
大概講下屋企發生左事
可能聽日 後日都返唔到

而唔係乜都唔講
日日copy返尋日果句野囉

哦，咁唔返啦

其實我開post 係想知我需唔需要再返工姐

你淨係同人講“家有要事”，仲要日日都係家有要事，俾著我係你老細都會諗“你個家日日都有要事”？有乜咁大件事？

我屋企人入醫院個日我返緊工，我老細即時都知道左啦

開乜鬼野post呀
聽朝直接打俾佢啦

雖然我諗你都心裏有數了

邊有人咁樣請假㗎
我係老闆都會覺得似唔想返/射波
如果屋企係有事 直接話屋企有事想請三四日假
而唔係每日咁樣send一句 出嚟做嘢
有啲溝通技巧係要學吓

如果你唔係 office工， 小左你一個人都要揾人頂你更啦，你又唔肯定通知到經理，人地都係遇你返工嘅人手，到最後你冇出現就唔夠人了

我地係你老細心入面條會sure 佢念緊咩呀???！

條蟲*

點解你17/9既家有要事同上星期六既身體不適會係12點後先請假
仲有,你上星期三至六因咩事病得咁嚴重要連放四日, 就算登革熱都好番啦

呢句只係你而家講，張圖睇唔到喎
唔好話我奴工，之前我有一晚親戚過身，第二朝都要去返工先啦，要請假咪等老細起身先打電話請囉
家有要事唔等於只係whatsapp不斷copy and paste㗎師傅

你地出黎做左咁耐，勞工法例都熟悉過我啦下話

屌你啦，sd咗過去就當交代咗，你唔識晏啲打去問下嫁？點解唔直接打去問要上黎問？你白痴嫁？黎M就請假，咁你每個月咪至少請足7日假？你條垃圾岩岩出黎打工？唔識喺人地正常時間打去問？你個腦裝屎嫁？

睇唔到唔代表無，親戚姐係唔係你老豆啦，如果係你老豆過身你第二日仲返到工？

當你係未批假情況下 冇返工， 連續抗工已經可以即炒

係
嚟m大撚晒?

晴報正垃圾，出假抽獎post真呃人like專頁，收皮啦

明明講緊洗唔洗再反工
冇啦啦變左法例

唔識直接打電話比你老細問宜家到底點?

你老細批假或者唔批假會唔會通知聲你？

拿,咪話我唔教精你
下一份工返工第一日, 係連登開個POST
比條LINK你呀頭, 同佢講, 以後我請假會係個POST到留言

愈睇愈似呢條友係假膠
特登講啲博屌既野 seek attention

岩岩過試用期都咁玩

我上一份工有啲做咗幾廿年既同事都差唔多
幾乎個個禮拜都有半日至一日sick leave
係個group度打一句就遲返/唔返
但佢地平時做野都做足做齊
老闆又唔當係一回事，可能都習慣咗

樓主應該岩岩出黎做野冇耐
唔識人情世故 比人話仲要死撐 我係你老細炒撚左妳十世

第一 你要請長假應該要事先同公司講聲 等人安排好人手頂你 而唔係日日彈一句家有要事就算 人地根本唔撚知你聽日仲返唔返到 咁究竟預唔預你好?

第二 你whatsapp請假都唔好請得咁樣衰呀 打多幾隻字解釋下原因 講句唔好意思都要下話 仲要好似唔需要approval咁擺低一句就算

第三 比人踢出group仲要唔知衰走去質問人 你真係想繼續返工就打比老細解釋下啦 上黎開post以為有人撐你?

下一份工唔好咁撚幼稚啦

m到有需要連放四日假?屋企有事再連放三日?
你都請假請得好濫

睇唔到唔代表無，都唔代表有
不過我而家就係睇唔到
我只係想講要請假唔係問題，不過唔該理由要充分，仲有要請幾日假咪講明請幾多日假囉
之前我要幫手做白事都會同老細講明要請邊幾日，請幾多日啦

咁都仲要上黎問，唔係弱智係咩
唔通話：無，貪得意踢咗你出group姐

樓豬仲覺得自己冇問題 你真膠定假膠啊？ 你咁樣都唔炒你人唔笑狗都吠啦

agger

報紙佬作故仔唱衰後生仔 呢招唔係第一次見

依家都後生仔 真係一句家有要事就大撚晒 仲要係咁請 屌你老尾 有你同無你咪一鳩樣 點解唔炒撚咗你呀？

好好笑

約都唔簽都返到四個月 叻仔
Wtsapp請假請到咁樣

屌你老味仲衰過中學生請假

如果佢本身係人才，我諗公司一定會問佢幾時返到黎，但一睇就知係可有可冇嘅員工

日撚日都請 仲要唔係預早通知 一日一個病咩屌你老母 係大病嘅都請定幾日啦 樓主00後

冗？

真係好撚極品
以為自己係老細今日唔做生意就痴張紙係門口話「東主有喜 休息一天」咁咩
講句唔好意思同詳細少少講下原因都要喇吓嘛
人地咁多日唔應你，你係上心嘅就一早會追問下人地收唔收到喇
請著樓主呢啲人真係喊三聲 咁多巴打話你仲要覺得自己無問題咁

乜撚病要放咁多日
你好好中氣喎

HR 呢 ? 就咁up
病價定no pay定點

畀我都炒鳩你

冇腦港女
冇腦港女
冇腦港女
冇腦港女
冇腦港女

其實你同佢第一次請假
佢唔覆你
己經feel到 有野啦...

做雞點番工？
淨係坐台？

點解係逐日請咁撚on9

等上晴報啦
今次00/90後又贏一杖
又比廢唱淡

其實樓主請病假，無必要同上司講原因
Whatsapp都係通知既一種
本身公司有無規定請病假方法？

反而我覺得經理踢人出group又唔覆人，佢都好有問題

你去睛報會計部 出埋啲糧去啊唔該

唔知你返嘅係ft定pt
但係你咁樣請假好似奉旨人地一定批你咁
仲一請請足7日
黎m唔會日日都咁痛架?
如果你每個月都一定要拎3日m假咁可能大部份工都唔啱你返

正常應該係， 不過佢覺得係經理有問題唔應佢 我對d癈同事 見到d message問d癈話 我通常都唔會答 答黎都哂氣

大家仲晒時間同佢討論
Block柒佢算9數啦

岩呀 m痛痛撚死
比我就成世唔返工 留係屋企

樓主 你係咪返家族生意咋

間公司緊係唔知樓主想點啦, 日日都話請假一天咁撚密, 又冇證據醫生紙又冇張
公司衰還衰, 唔出聲就炒9樓主, 樓主一樣咁on9

事前一WhatsApp 事後一電話
第二日補張form，連假紙（如病假）
有老細答名任請唔嬲

原來而家咁樣請假

你有上司電話唔識親自打過去?
明知件事有手尾就第一日報定案拎長假好過啦, 日日講一句請假就算

你17號同星期六中午先黎請假
我係老細都當你曠左半日工啦

唔怪廢老報紙成日屌90/00後
事實呢班人真係有D係港孩

我係你同事都想屌9你啦，幫你執屎

呢張圖夠資格做meme

唔知你真心定假膠
問人野態度仲串過馬撚

你屋企有事唔代表你就可以請假唔番工
你可以請假 但都要得到上司/經理既批准

就算真係有唔舒服 要請病假
公司都會要求你提供醫生紙
如果唔係人人都話唔舒服 講聲就唔番工既話
咁間公司唔洗運作嫁啦？

不如你自己交代吓知唔知咩叫返工？
你咪撚返工啦 垃圾！

欲知後事如何，請閱下期晴報

係呀無必要呀 你返學請假係咪唔使打電話唔使講咩事唔使醫生紙呀柒頭？ 柒下柒下 你細路仔唔識世界我唔怪你 但唔好沖出嚟柒啦垃圾

問唔到經理咪問老細，你又話老細知你屋企有事，不過踢得你出group同埋唔應你機多數都係炒你嫁啦

公司體諒你俾你放假處理家事，你都要體諒下公司既，你請個假就用whatsapp禁個制就易，但人地又要安排人手，隨時啲野做唔切會俾老細/客鬧到飛起，都要負下責任，一開始應該講定請幾多日假，起碼等人地安排到人手

我會遞假紙, 佢唔彈返比我姐係可以請假, 問題係你假紙又冇乜撚都冇, 淨係whatapps講聲
一日都算, 你日日都係咁你肯定你老細會批?你唔撚識打過去問下批左未? 你老母生個左傻閪真係慘

踩上去公司問到底

笑撚死,逐日請

唔識打電話講

今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天
今日做雞 請假一天

請善用起底功能

炒你老母魷魚是應該的

你都ON79，你都講得係你老豆，即係唔係你老細老豆啦，咁你老細點會知呀，早一日知你屋企人入醫院，駛唔駛日日去問候你全家再買埋果籃日日去醫院探你全家呀?

你屋企出咗事，無人想，亦都無人會知，唔駛同人交代一聲?依家你係老細定人地係老細?
你m到就唔駛返工?幾時有勞工條例話生理痛就可以向公司請假而唔需要病假紙?

你自己on9就咪撚咁大聲話人唔啱啦，返工返到你成碌柒咁，俾人炒柒咗都仲要上黎問人自己仲駛唔駛返工，咪撚再返去阻住人地做生意啦懞柒

ching ho ball

你係咪成日攞個西當八達通嘟?

有咩問題？

12:00
08:33
12:23

做假新聞死全家

係假 都還好~唔係假 既真係想知你點生存到咁耐~

m 到就可以唔番工
女人真好

關咩事，男人無病無痛都可以唔返工，但男女都同樣要交病假紙

你唔洗番啦 過幾日又因爲白事要請假

樓主黎m 4日請足4日
唔知以為佢啲血噴泉咁噴出黎唔識停

好撚假膠

其實你有冇讀過中學?
讀書個陣事假都要提早申請等approve啦
病假都要後補醫生紙啦
係咩令你覺得返工唔撚使?

有啲工，M到真係要放假

例如: 一樓一

咁講真，M到流血唔會對日常生活太大影響，係M痛先會影響到
而且普遍M痛係頭三日會特別強烈，我都曾經見過有女性痛到跪喺度甚至暈低

BTW，樓主M痛想拎病假都一樣要拎醫生紙架

你咁做法，其實個implication 就係想人炒你。
求仁得仁。

見到黎m放假已經知係假膠晴報
黎m理直氣壯放假唔好怪老細比女人小d人工
廿八日有五日唔洗返工

一見到張whatsapp cap圖笑撚到肚痛

同老母講唔返去食飯咁

第一下以為你搞緊笑 屌你copy and paste咁嘅款

稱呼都無，你老幾

明知你假膠，但你唸到咁既情境同對話， 應該唔係扮出來，係真弱智

咁樣請假 係人都炒啦 又唔係同你fd同你有親

同埋禮貌少少打個電話過去講好難？

屌，新ac 作新聞

即日拎事假

拎病假假紙呢？

12點先決定唔返 擺明射波

用下你個閪腦好唔好

點解要逐日請假咁on9 咁樣請假法，有邊個老細會要你返工，係唔舒服嘅，就正正經經打電話俾經理或者主管話返唔到，要請病假啦 合約唔係應有寫唔接受短訊請假嘅咩

我番新工番左四日就請兩日病假
之後到老豆突然做大手術，又請左一個星期
老細都okay
但我會打電話，或者wtsapp講得詳細啲
佢都諒解，咁岩果排無咁忙都俾我放

樓主真膠定假膠

無可能 無可能咁on9

樓主你真係極品

你返幾點

好撚on9
仲喺度死撐
樓豬啱啱出嚟做嘢？
定係假膠？
on9成咁第一次見

樓主你真係連廢人都不如

假膠
有腦既人都唔會咁做

我又係返診所，我又係返左四個月左右，我公司又冇合約俾我簽過但有出糧單俾我，以為自己開po
利申 已辭職

其實你可以收左經先開始搵工都得

你都on9，你咁請假又叫有交代咩？
屋企有咩事搞到你要請假又唔講，
好，當你私事唔想提，你又唔講實會請幾多日，
一日一日咁覆，點預你返工？點知你之後返唔返？
病假又係咁，撚知你咩病，要請幾多日？

真係越嚟越多精神病人
一日講一句係我都炒你

對方冇應過你你當佢默許左

老老實實任何公司有一個位突然間有幾日都冇人返到又冇交代 一句WhatsApp就算
真係屌你老母

你有幾多個老豆過身？ 死完老豆到死老母？
比盡你咪2日 人地公司使唔使運作
只少都打去解釋 真係有好急既事所以射波
世界唔係圍住你轉 死老豆唔係大撚曬

弱撚智 仲要貼出黎俾人恥笑
我返新工請病假都打電話或whatsapp過去講句唔好意思同埋講清楚咩事，尤其頻率高好似你咁要隔一兩日請假一定要合理解釋架啦，有咩公司唔洗 一個月請一次就話可以用你果句姐

屌，各位咪撚幫人教女啦！教而不善
就算day 1出黎做野都唔係wtsapp請假啦，
又冇禮貌又冇責任感又剩
仲要覺得自己冇錯
on9病冇得醫架，去投過胎啦

咪撚影衰新一代，理撚得你八九十定00後
返去投胎ok?

新AC
記者又想作新聞

呢個account好撚鬼
新account都算
乜你唔save你上司電話架？

家有要事同身體不適
你玩哂啦
第一日出嚟撈？

抵炒

好假 又作唔make sense故仔
之後又登返報紙扮討論

作假新聞死全家

睇黎樓主要搵返份一年有三個月al既工

樓主on9到問人你洗唔洗番工
我地係你老闆呀？
想知咪自己問公司囉
仲要問幾句就燥 正一閪女人

一睇就知假膠啦，大家何必教精佢。
如果係事實 哩條女都無得救架啦

其實你智商有冇問題？
正常工應該唔啱你做

樓主做雞㗎？
M到要休息

幾得意丫

好撚假

黎m請4日 即係每個月都預你唔見人4日啦
香港冇一份工會岩你做

啞？打去親口講請假有幾困難

00後用whatsapp每天請假 僱主即炒

經理係你爸爸，夜晚番屋企再請假咪得咯，洗乜whatsapp呀

假膠啦 仲要扮女人

晴報?

真的話：樓主正戇鳩
假的話：樓主死全家

樓主個account淨係開個一個post同淨係回個哩個post

就咁wtsapp打幾句就可以唔洗番成個星期

#212324 洗唔洗專登開個ac作新聞呀

含撚啦你

樓主似拎白卡

假

做乜撚嘢

諗起前公司請咗個pt
返返吓突然有一日無預警人間蒸發
所有電話聯絡唔到
HR同上司以為佢死咗

隔咗廿日 佢突然面不改容咁返工
個個笑到傻

笑撚咗 好心你一次過請咁多日
日日請假一天咁唔炒鳩你就假

🤦🏻‍♀️

記者？？

你俾個電話我，我幫你打俾佢問下你聽日洗唔洗返工。

唔好理關唔關晴報事
總之屌柒班撚樣先

邊班撚樣?作新聞嘅撚樣?

梗係作新聞班撚樣

你今日唔洗番啦
你今日唔洗番啦
你今日唔洗番啦
你今日唔洗番啦
你今日唔洗番啦
你今日唔洗番啦

係得晴報先會咁,屌晴報就冇死

公司ac唔通做私人嘢

假膠都咁多人信

假新聞死全家

你一定係好撚靚
唔係點生存到宜家

以前都會先在fb開post再扮轉貼，唔好咁懶啦記者

屌打個電話confirm 係咪咁難。。

假膠，此post 已完